離開JYP的Somi，被YG擁入懷中，簽約YG

【naver】離開JYP的#Som，被YG擁入懷中…確定和TEDDY「THE BLACK LABEL」簽約
I.O.I出身的全昭彌在和前所屬社分別後，選擇YG作為新的窩巢，確定她與YG ENTERTAINMENT的TEDDY設立的「THE BLACK LABEL」簽訂專屬合同。

【體育chosun獨家】[Somi簽約YG!!]23日,據體育chosun獨家報道,Somi將與YG Ent.旗下TEDDY設立的廠牌The Black Label簽訂專屬合約, 此前的8月20日,Somi發表了與JYP的專屬合約解除的消息.

gg

係保鮮格去冰格嘅概念

solo 出道？

On9 JYP

YG咪又有排等

有兩次出道機會都無出道 dllm jyp

居然過檔自己公司既死敵

真心咩
同leehi雪櫃見

yg 好似準備出女團選秀
又去多次？

公開左既藝人 三大 > 三大真係好小見

真心佢完咗IOI之後去咗邊

JYP訓練出黎之後在其他公司紅的一大堆... 復仇者聯盟

練習生未公開/出道另計啦

係jyp 等過日晨 接下小綜藝拍下畫報咁

Somi玩girl crush

原來有後路先走

都幾好吖 但入雪櫃 到時可能啲人覺得過氣了

mola mola blackpink都一年一次cb...新團....

我淨係想問:YG屌你老母,你捉撚左LEE HI去邊?

MOLA MOLA

屌你老母JYP!

哈哈 jyp又走寶喇

間野teddy管唔係楊狗
應該無事嘅